前白宮策略顧問班農: 「要對習近平、王岐山進行紐倫堡審判」

班農:
"中共是中國人民的威脅，是美國的威脅，是全人類的威脅！記住：這與中國人民無關，勤勞體面的中國人民是中共最大的受害者！"

Push

大紀元

呢條友日日up ，但從來無人理佢

更加要對死八婆pk強進行墨索里尼式審判
屍首倒掛和平紀念碑

加埋全部法官同黑警
一個都不能少

台灣人上次投過啦，想一直拖落去無成本但有著數，先至唔正名